乳頭磨到出晒血有冇人想睇？

由於太恐怖睇住件衫先

高清圖謝謝🙏🏻

踢完波？

磨lin潮文

有個FD踢波個陣甩左粒LIN
話說佢唔著衫踢
之後就入左波
跟住學D足球員胸貼地咁滑地下
點知一滑個下
捽甩左粒lin
我地成班FD見到已經笑到仆街
咁我地就叫白車啦
聽電話個個都笑住問我地係邊到咁
之後去到醫院
個醫生問粒LIN去左邊
我個FD話:粒LIN有用架??唔撚係呀??
粒LIN而家應該仲係球場到
咁返去搵已經唔見左
我個FD就係咁冇左粒LIN

結疤之後我又摸下佢

行左應該有6小時山

緊身衫

粒LIN有用架??唔撚係呀??

其實係咪要用乳貼？
我睇過好多馬拉松嘅圖，啲人都係磨到乳頭流血。

無

點算
會唔會變乳癌

係咪好撚痛？

杏仁茶 磨唔磨得出呢？

會生返一粒新
唔怕😅

行路個時左邊奶奶隱隱作痛咁

唔係
著個d咩100%poly衫
一出汗加上我肥仔波